知唔知邊種動物成日俾人蝦？

係魚，因為 欺凌魚

希靈魚

0/10

1/10

I

咁都0分

3/10

講緊我

喺撚 水樽撚

聽過好多次

叻仔

呢個我老豆都講過好多次

開始重量不重質

我知咩顏色最鍾意食屎！ 係黃色

欺凌魚又無講係俾人蝦 低質到

可能冇乜人識希靈魚

下次可以試下搵common啲嘅搞gag

個音啱

比3分你
3/10

馬，因為馬丁露乜鳩

G持樓主

人鱔被人欺

蝦， 因為蝦蝦蝦

人
因為蝦仁

但魚成日蝦另一種動物
魚蝦蟹

有睇熊仔頭都聽過啦

其實之前有諗過，但係覺得太弱，所以冇出

合理
但唔好笑

100/10

冇睇好耐

咁基佬最愛咩生物？

係蝦 基圍蝦

面無表情

馬丁露乜鳩？

馬蹄露

幾時重過質

咁唔係應該係佢蝦人咩，欺凌魚唔係“被欺凌魚“喎

我欺凌你，咁係我定你俾人蝦？

蝦
蝦咩蝦咩蝦

越黎越低質 準備unfollow

點解樓主可以出post咁密🤔

知唔知點解佢叫希靈魚？

因為係明將食果時我地比條魚欺凌

屌你靚抽

明將 窮但又想食放題既窮人恩物

感謝樓主的笑話，日日無聊見到你，瑞起底睇番今日笑話，開心

愈出愈劣了

豬 因為港豬

希靈姐姐呢？

咩動物會蝦蟹？

魚

因為魚蝦蟹